一場球賽可以見到咁多運動項目

踢波之餘
仲有MMA同保齡球睇

輸就輸啦 接受現實ok?

我只係講幾項運動mix埋一齊
好有娛樂性
同接受現實有咩關係

你唔講埋長跑短跑

Bale 抬拳道，空中kick

依下真係拎滿分
痴撚線